男人老狗嚟講，邊隻口罩舒服?

有啲口罩太細
條帶 cool 到隻耳勁痛

csi

3M Versaflo

耳仔痛架屌

(利申 唔係狗)

HKTVMALL 幾好
救世口罩黃店黎講又舒服又型棍

男人老狗帶乜能口罩

咁多隻kmb最舒服 肯定唔緊 不過用得耐好似離罩

男人老狗傾咩口罩，傾邊隻condom舒服啦

條帶太緊試吓戴前拉佢十幾廿吓

原來有分男女？

大細 問題
超影響

同舟口罩幾好 戴全日 耳唔痛
利申：大頭仔

uniqlo

比其他嘅口罩冇咁焗~